點解升完WIN 10之後會突然爆C drive

原本個C drive都仲有40-50 GB (本身係128GB)
但係有時會突然之間冇哂 彈個ALERT話我聽個C drive冇位
我即刻睇下個C drive容量 發現佢上上落落咁
係咁係KB同MB之間徘徊 甚至去到1byte都冇 轉個頭又多返幾MB 又落返去KB
check過c drive入面既file 都係scan到50 GB左右
究竟係咩事?? 點解一下會食成幾十GB仲要係咁有file 加加減減??

查到好似係windows/temp
入面有個tmp00000595 gen左幾十GB檔案出黎
究竟咩事??

佢會將你舊system back up. 等你隨時可以restore
如果無無需要
去返C drive, right click, 清理system 嘅垃圾就得